\begin{exercice}
On considère  deux fonctions: $f$  définie sur $[-8;8]$ par
    	$f(x)=x^4-3x^2-2$ et  $g$ définie par : $g(x)=\dfrac{\TopStrut3x+1}{x+2}$. 
    \begin{enumerate}
        \item Calculer:
        	\begin{colenumerate}{4}
        		\item $f(0)$
        		\item $g(0,3)$
        		\item $f(\sqrt 2)$
        		\item $g(-4)$
        	\end{colenumerate}
        \item Calculer l'image de $-5$ par $f$.
        \item Calculer l'image de  $-3$ par $g$.
        \item Déterminer le ou (les) éventuel(s) antécédent(s) de 1 par la fonction $g$.
        \item Déterminer le ou (les) éventuel(s) antécédent(s) de $-2$ par la fonction $f$.
        \item Que se passe-t-il si $x=-2$ pour la fonction $g$?
    \end{enumerate}
    \end{exercice}